(學術交流)其實內射完即刻洗閪其實有冇用?

有用，啲人就係懶洗所以先會有bb

用漂白水洗應該得

Nice 洗閪

用可樂洗有用

用沐浴露

用滴露

用碌鳩撩返出黎就得啦

最簡單方法 啜返出嚟

用dyson

係咪要睇埋射左幾入？射太入難洗？

潮吹吹返晒出嚟先得

好似話用益力多

唔洗洗，內射完條女次次都收縮即番d精出來